\documentclass[utf8x, 14pt, a4paper, oneside, fleqn]{extarticle}

\usepackage{styles/init}

\hypersetup{
    pdftitle={Проект сборочно-монтажного участка лабораторного производства},
    pdfauthor={Тимур Майзенберг},
    pdfcreator={XeTeX},
    pdfproducer={murych}
}

\usepackage[top=1.5cm, bottom=1.5cm, left=1cm, right=1cm]{geometry}


\begin{document}
    \input{src/titlepage}               % Титульный лист (лучше вложить деканатский)

\newgeometry{top=2cm, bottom=2cm, left=3cm, right=1.5cm}

    \begin{onehalfspacing}
        % \input{src/00_abstract}         % Реферат не нужен

        \tableofcontents                % Содержание
        \pagebreak

        \input{src/03_chapter_1}        % Выходные показатели проекта
        \input{src/03_chapter_2}        % Производственные мощности участков
        \input{src/03_chapter_3}        % Технико-экономическая эффективность
        \input{src/03_chapter_4}        % Комплект оборудования
        \input{src/03_chapter_5}
        \input{src/03_chapter_6}
        \input{src/03_chapter_7}
        \input{src/03_chapter_8}

        \input{src/04_conclusion}       % Заключение
        % \input{src/biblio}              % Литература

        \input{src/05_appendix}         % Приложения

    \end{onehalfspacing}
\end{document}
